唔明吹捧雲迪克呢條垃圾做乜春?

基本上個個英超中堅都有呢種防守意識啦
佢呢一求其實佢可以再近啲sissoko
咁樣佢就可以又block到佢傳波比son
sissoko 射

佢基本上係放sissoko 射

咪係 足球個個都識踢啦

系 呢下冇乜特別，但佢不嬲係世一中堅

我好肯定老虎蘭一定唔識咁做

同埋你哋班手足講到雲迪克轉燈迫Sissoko用左腳射
其實佢封邊咋嘛
正常一個後衛都係block中間唔畀佢cut入中間
所以sissko 就算左腳係慣用腳雲迪克都係會照咁樣封

所以唔存在專登迫Sissoko用左腳射門呢種說法

我認同佢係世一
不過呢下真係普通料

分分鐘我落場仲踢得勁過佢

點解要搵個弱智嘅嚟比較?

N賓原來系隱性利狗

對你好能失望.

吊你老母臭系

利記個個位都球壇最強，好難唔轉撐利

又話垃圾...點解認同條垃圾世一

客套說話5好當真

酸到,,,

唔否認vvd係頂級, 但我諗依球每個頂級中堅都係咁做啲人吹到好似得vvd先會咁做咁
佢只係搏一舖, 搏贏又吹到天上有地下無咁

不如你講下當下有咩更好選擇？

我諗樓主應該未認真踢過波

條片做例子果位以前都比人叫世一中堅

nben 不嬲是利迷

改咗名仲係咁on9

行住已經係最好, 除非好有信心, 或者好似拉莫斯咁衝動咁標上去, 我諗其他頂級中堅都係會行住退後

快d幫你老母汁骨